現實討論 - 講到底香港人報仇都只係口號

即管屌，屌唔係問題，但唔好屌完就咁走左去

第一個問題：你地嗌呢個口號既時候諗緊咩？

第二個問題：有幾多人對唔對得住呢句野？講既時候有冇慚愧

反抗、救人、報仇，有邊樣做到？
事實就係呢場運動唔去到有一個和理非甚至係普通街坊比狗當場擊斃，都唔會有真革命。（參考台灣228事件）

我絕對唔會推人去死，但的而且確革命就係要流血，而事實上更加係冇人想去做呢個位，起碼暫時香港人未有呢個心。

係，表面上，我地團結左。
係，和理非做多左。
但和理非始終係和理非
咁當然我唔會否認和理有佢既作用，我亦覺得以而家咁既狀態唔會硬攻得贏

仲有大家都知既係，捉左好多勇武
之前有人會講，都好多人上左前，升級左
而家技術程度又升級左。
但係咪事實既全部呢？
仲有一部分就係上前既人多左，
但心態上變做真勇武又係咪成正比呢？
幾多人行上前係為打卡，為打爛野，為威為上鏡
呢啲好多人講過唔洗我講
究竟多人行前左，但都多左偽勇武危險啲
定直程少勇武打唔成少送頭危險啲
大家可以討論下

仲有後面屌狗、打氣、煽動我方敵方既人
又或者係第2排做完即刻跑番向後
到今時今日都仲有大量
甚至係多左人咁做
求下你地唔好再害人喇

仲未計齋talk軍c
我唔知有幾多係想真心獻計，其他又係想點
我認同係需要戰術討論，係要士氣
但如果真係冇落過場既，蠢既
唔該真係收收皮出少句聲，
現場有好多環境係落過場先知，
亂call已經推左好多人去死，
可能你條橋係work，可能你會話人多就ok
但邊個去實行都係plan入面要諗既野
而香港人就係5000正皮最後得200人出
就係咁難call，就係咁自私
然後果200人就會送左，然後冇人可憐

前線心聲好多人都知
但又有幾多人正視，又或者承認自己係自私
1208，好多人叫大3罷，
牆上面有人噴：
今日陪左你行，咁聽日呢？
大人肯罷工，細路唔洗沖！

然後1209呢？香港人既回應係咩

仲有果堆插隊撚，有人話辛苦，有人話人多，有人話志在參與，呢個咪就係點解得‘80萬’囉
咁怕辛苦不如翻屋企啦
明明和理非活動就係為左刷數字刷畫面，咁樣怕辛苦
仲講報仇？

仲有一堆口黃身不黃既人，投完票就當贏，甚至票都唔投，隊都唔插，拎完光環背後咩都冇做，呢啲屌都廢事

然後連登就繼續取暖拍手讚和理非，讚香港人做得好，要感謝呢度感謝果度，出到去既活動，上一秒講緊一路以來經歷幾多，死左幾多人，講句報仇，下一秒就我地好團結，我地贏左議會，贏左法案，yeah！全場歡呼。 sorry，我笑唔出，亦拍唔出手。

反思一下，究竟呢堆人係咪值得一班有心人上前，係咪值得死左傷左捉左既人犧牲呢？係咪值得一班大學生寫好遺書去抗爭呢？真勇武又係咪值得死係呢啲人手上呢？

如果大家仲係咁，不如唔好再落buff再打氣再講報仇
比左個錯覺有心人以為佢地好多人support

唔想再見到有心人被捉被打被殺被強姦
其實呢個都係唔少真前線退落黎既其中一個原因
只能夠說，以而家既香港人，未係時候。